[東亞病夫] [本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (77)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃四強：
2017-4-29 傑志 vs XX南區 旺角大球場 15:00
2017-4-30 南華 vs 東方XX 旺角大球場 15:00
*香港電台網站 數碼35台《足球森巴》將轉播2017足總盃準決賽兩場賽事
評述：何靜江，丹尼爾

菁英盃決賽：

2017-5-03 和富大埔 vs 香港飛馬 旺角大球場 15:00

港超：

2017-05-06 九巴元朗 vs 南華 元朗大球場 14:30
2017-05-06 XXXX vs 傑志 旺角大球場 14:30
2017-05-06 X&XXX vs 理文流浪 小西灣運動場 14:30
2017-05-06 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-05-06 標準灝天 vs 和富大埔 斧山道運動場 14:30

XXXX亞冠盃賽程：

2017-05-09 vs 川崎前鋒（客）

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）香港大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 北韓 17:30
2017-07-21 vs 寮國 14:30
2017-07-23 vs 台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 台灣
2017-09-20 vs 澳門
2017-09-22 vs 汶萊
2017-09-24 vs 北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 北韓
2017-11-06 vs 澳洲
2017-11-08 vs 北馬里亞納群島

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤

男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

Credit: 十三哥 Facebook

喂咪整殘體字幕啦OK?

皇天擊殺梁狗志

永續朱志光

原來西流同錬鈁一樣失成20球

東方食撚屎
幾時自降丙組？

錬方 屌你老母

章兄咁有心改頭換面

錬鈁我屌爆你個閪 屌穿你個閪

章兄最精彩果個八國聯軍會歌無左

廢青留名
十卜我傑

南海能興早日清盤

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，狗智落地獄

呢排無人屌kim

我聽日改哂成首

幾時得閒就再刪減字節match返個beat

下個月會嫁啦 又到國際賽時間
睇條仆街又選D咩人入去

金威雙子

我昊

唔經唔覺過多個零月又打約旦and北泡

-6俊出局
輸俾 Selby

新人留名

kim準備充足

岩岩打左一大篇野
send去港超個fb
希望佢地推遲東傑大戰

又打主攻？

post here oj?

呢排香港體育諸事不順

你定波蘭廢鋒改名改得密啲

唔好笑9我
oj?

笑鳩你落地獄

oj

寫得有d on99

平時起28 區 痴線佬堆個 長髮細細粒（黑黑地）巴打有無上連登？

[東亞病夫] [本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (77)
出撚左局啦 冇野好討論

係好撚ON9

seen ✅

頭先心血來潮9寫
聽日組織好
會再寫多次
用另一個acc send多次

唔洗講咩好過你100個post

咪鬼用果D濕鳩EMOJI啦

留番d面俾人喇

黐線佬招人，但會點玩呢??

問下勇武孝

其實幾登佢唔扺，打到世界頭16位都無乜香港人理
反而吳安儀贏乜d低水平冠軍d傳媒就煲到好大

要東方主動提出
再得到傑志同足總同意先改到時間
所以你應該搵東方先

我2個acc都瘋狂pm屌過狗志
佢又真係會覆我

今次去求佢....

啱啱見到

東方：比你機會班聯合軍入黎反東 不了 比錢淘佛山狗坐爆佢

建議者，唔係求

所以唔可以怨東方拎哂啲錢去爭ABL

新手留名

表格填垃王痴線佬批唔批

同曹星如一樣啫，
香港人只著重結果出黎有無得威，
無既話之你過程有幾精彩，
最後都唔會有人理……

痴線佬係唔係同tpohk打對台架
之前好似邊場波之後分裂出黎？

前者勇武支持港隊
後者和理非非
有無講錯？

不如香港都約埋一大堆垃圾成立Asia Football League
到時贏咗可以老吹香港係亞洲冠軍

Support

選情告急！請大家集中票源All in南華高美斯一票！光復港超！時代選舉！

知你係邊個了

希望痴線佬少D this is a library啦
同場支持緊港隊槍口對外好D

聽到Iris把聲

到時一日兩post

收到風S.Berahino做左新IE喇
IE奴

你想變到好似睪三咁其實都有潛力

Gordon Lam
（特長文。慎入）
東方主場慘敗後，一連串問號，在賽後不斷浮現。
東方與傑志的爭拗中，「贏」了本來他口說放棄了的參賽權，但季初卻未有針對性組軍，導致五場賽事見到的陣容，一個你想不到的正選如謝敏榮可以連場成為正選，中場傳球能力最高的鞠盈智及徐德帥長期成為後備，這樣的陣容，真的可以在亞洲最頂級球會賽事交出成績？
我對東方在 ACL 是沒有任何期望，對手太強了，現時能夠取得一個入球獲得一分，本來是值得慶賀的，但五場賽事過後，東方在陣中卻又不見任何成長，無限的死守，只以長傳給予麥基或李康廉死衝爛衝，但卻又見前鋒洛迪古斯墮後至邊位爭奪皮球，隊友同時間沒有走位沒有現身，就是沒有一套準備進攻時的應對方法，這是進步？這是部署？就當我眼拙，我看不到。
未能踢出自己部署、踢出球隊性格，一直受制於對手的能力而死守，但守力又談不上高及穩健，尤其剛對恒大的賽事，完全看不到球隊有決一死戰的戰意，坐在看台的觀眾（我不敢說自己是球迷吧！），愈看就愈不對勁，愈提不起勁再看下去。
球隊未能從賽事中學習及成長，已是令人失望，更失望的是球隊的管理，兩對恒大時，一場被退票被賠償，總之就是不讓手持香港身份證的球迷北上廣州觀戰，反而賽日出現一批來自佛山工廠的打氣團，無端代表了東方成為作客區的球迷，連打氣也變成「被打氣」，東方高層在此中做了幾多事，極力爭取球迷能夠北上？
在此以前，他們在主場門票購買事情上亦搞出一個大頭佛，沒有分辨主場及作客球迷便將所有門票在同一系統中出售，結果恒大球迷除了獲得大約 300 張作客球迷區門票外，亦購入了 400+ 的主場球迷區門票，但東方一直沒有舉動安排退款，或禁止他們入場的措施；那邊廂，香港足總表示手持主場區門票的，需要展示香港身份證明文件才可入場，但結果呢？賽日下午得知本來設於 22-26 段的作客球迷區移師至 19-21 段，此三段看台可容納的球迷比 22-26 段看台多 30% （引述東方日報報導），而最離譜是香港球迷是從恒大的官方微信中得知，東方蓄意將與恒大洽談好的事情蒙在鼓裡，直至開賽前大約2小時才向外公布，更由始至終未有講及恒大手持那 400+ 門票如何處理。
看在眼裡，恒大球迷區站立了肯定有 700 人甚至更多的球迷，換句話說，本來持有主場球迷區門票的恒大球迷，幾乎全部都可以成功入場，事至此，東方沒有任何一人站出來交代，為何這些人可以成功入場，又可以提供一個更多座位的看台給他們打氣。
主場是我們啊！恒大方面做了破壞規矩的事情，東方沒有制止他們，反而事事妥協，讓他們可以全數成功入場打氣？那麼，我們要主場來作甚麼？主場球隊竟然事事對作客球隊寛容，簡直是世界奇聞！
不交代，以為賽事完了便完了，錯了！東方龍獅足球隊，我肯定你們錯了！除了一批死忠，相信絕大部份睇慣香港波的球迷都對你們的所作所為極之不滿，起碼在網上抑或在實體世界，賽後已聽到見到不少球迷表達希望你們在 5 月 6 日對傑志的聯賽敗陣，讓傑志獲得下屆亞冠聯參賽資格，你們對香港球迷不放在眼內的態度，起碼我是全盤接收了！
好了，恒大球迷還在完場前展示一幅寫上「殲英犬。滅港毒」的橫額，為何他們可以成功運入橫額到球場？這些展示品不是要經過審核才可展示嗎？為何可以在現場出現？又，出現了還是主動挑釁香港球迷，你們有說過一句話來抨擊他們嗎？沒有！你們這些只會向北望，不會理會香港球迷才是你們老闆的球隊，休想再支持你們！

吳安儀又好多人理咩
佢唔係好似曹君如咁咪算
要下下都要高水平先講咁港超都咪撚報啦

你已回塘

我以前係直踩上去，將問題印A4紙大量送上，feel到他們很怕我，應該擋我係俊立老友之類。

唉諗起昨晚，好灰。望到蔚山咁辣殺，仲灰。留個名先。
btw昨晚好似見到東小儀拖住條仔(無圖)
如果wow，唔好意思

俊立師兄

痴撚線
點追得切post

講緊傳媒對吳安儀吹捧得太勁
傳煤唔會吹捧港超話幾勁幾勁

拳ching唔想係小欖見到你

過幾日新聞都見到喇

吳安儀有吹得幾勁？

Cut有線卷紙咁fax過去咪得

東方同傑志應該唁會主動傾改5點半開波
不如波總做和事佬啦

見錬方打氣7過69之後
傑志個ultras即刻up曬D打氣歌詞上FB
有D料
學下野啦 仆街錬方 賣港

靠波總不如靠民主黨

成功爭取

新人報到

屌你狗志仲轉移視線 啲主場飛係支那人自己上網買定香港人代買有咩分別 咪又係放晒入場

民主黨就不了

保耶.gif

no, cannot

波台包ching

省港杯咁少人都好有氣氛
打含大狗啲人就on99咁
諗極都唔明

【回帶】RTHK蝗語台個節目問阿鵬係咪有個名叫膠鵬

佢點答

傑志d chant最多又夠特別
醒醒定定丫大佬我想亞冠有得一齊打氣

結論係香港隊先係香港人嘅球會

尷尬笑話因為有比賽踢得唔好
大小姐聽到膠鵬都忍唔笑

傑志chant簡簡單單跟外國chant咪幾好
不過唔係好明點解咁少嗌come on kitchee

易key ，nah nah nah....XX

平時你有冇唱架

本人正式endorse卓耀國參選2016-17年度香港足球明星選舉最佳年青球員

淨係識唱呢幾首

個主持好撚煩 係咁最美女公關
不過好似有上波台

主持係支國人嚟？

佢先真係唯一個可以係打到世界最top個班 日日同班世界頂尖打
相反曹星如

btw 香港運動員點解咁中意打西波又唔穩定 佢d波又係好閪個款 睇佢打波個心差d都死

吳安儀係女人 係女子卓球打到最top吹奏下都可以
起碼打d對手唔係世界排名排100幾先啦
同埋佢有挑戰下男子卓球

[唔知wow左未]
傑志班打氣團po左打氣歌詞
有無怕醜仔到時落去一齊唱？ 利申我會

整幾首廣東話都得下話

cathy iris

其實戰神係咪應該值得多d機會呢

三年南區球迷

恆大係廣州球隊？
恆大除咗隊波係廣州註冊之外有咩係廣州嘎？
恆大依家係深圳公司
恆大球隊無廣州人 都算嘞
恆大球隊無贊助廣州任何青訓活動
一個掛著廣州個名 對廣州無任何貢獻嘎集團

唔明嘎話可以睇下富力係點做廣州球隊嘎

你仲好意思攬恆大上身？

係，有d慘

其實d英文都唔係好難姐
我平時有跟開tpo 有大部分都識

唔關事
我都覺得應該整廣東話歌
甚至香港隊好有需要
邊有可能無廣東話歌

fb有人話
我的賽後分析。
0-1：助攻：張琳芃右路傳中。進球：保利尼奧頭球。責任：謝敏榮未有緊盯張琳芃，迪高和梁振邦未有緊盯保利尼奧。
0-2：助攻：張琳芃右路傳中。進球：米曹烏龍捅入。責任：謝敏榮未有緊盯張琳芃，米曹剷球失誤。
0-3：助攻：高拉特中路直線。進球：阿蘭盤球射門。責任：米曹回傳失誤，曾錦濤無故倒地未能防守阿蘭。
0-4：助攻：廖力生右路傳中。進球：阿蘭中路推射。責任：謝敏榮未有緊盯廖力生，羅拔圖未有緊盯阿蘭。
0-5：助攻：馮瀟霆頭球被撲。進球：保利尼奧補射。責任：米曹未有緊盯馮瀟霆，迪高未有緊盯保利尼奧。
0-6：助攻：沒有。進球：于漢超定位球直射。責任：鄭璟昊未能阻擋射門，謝敏榮未能及時解圍，葉鴻輝判斷失誤。
責任累計：謝敏榮x4、米曹x3、迪高x2、梁振邦x1、曾錦濤x1、羅拔圖x1、鄭璟昊x1、葉鴻輝x1。

文彼得講波講埋啲廢話，柏翹都唔理佢

東方同傑志有無係旺角做青訓？
有無旺角球員？
我都唔知點解會係旺角主場？
傑志個中心係沙田，應該返沙田主場。

劉卓軒唔生性

又係你個元朗球迷

恆大 真係冇廣州人?
麻煩做下功課好wor

本身個人廢

0-2應該要加埋康廉啦

得1個廣州人，富力轉會過去

陳澤鵬
btw,郜飛機都做左廣州人

辛祖每日訓練結束後，總針對罰球等技術「加操」，每周亦有數天健身，減低受傷機會，同時亦非常注重飲食及作息，以求保持狀態。他家中電視前放了一本寫着許多數字的記事簿，原來他每逢比賽後翌日，就會重溫比賽檢討表現，同時研究對手的弱點，記下的數字正是他需要翻看的影片時間：「賽後我會花大約2小時再看一次影片，希望找出自己的不足，再作改善。」

恆大個問題有d似傑志 冇乜本土青訓球員

陳昌源考慮在賽季結束後退役，成為律師
陳昌源在比利時出生、長大，畢業於法語布魯塞爾自由大學法律系，再升讀兩年法律研究所，取得律師執業資格，為該名校一百餘年歷史上，第一個立足於比利時足球甲級聯賽足球運動員

true

傑志有本土青訓喎

死la,我島仲揾唔揾到佢幫手踢國家隊

機票錢比翻人未

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

癡線佬個報名打個名就係

專欄輪住嚟 負隅頑抗問心無愧！
04月26日(三) 23:40

東方龍獅●總監梁守志

不經不覺，已踢畢5場亞冠盃分組賽，隨着周二（25日）晚於旺角場以0比6不敵恒大後，我們亦以5戰1和4負宣告出局。

首先，我要在此代表球隊上下，多謝一直支持我們的球迷，與我們一起經歷高低起跌。此外，還要感謝隊內每一位做足本分的職、球員，全賴大家的堅持和投入，我們才得以一直前進。

感激球迷撐到底

或許有球迷朋友覺得「輸到咁仲咁多口水」，但只要有觀看過我們出戰亞冠盃的賽事，就會明白同組任何一隊，無論球會規模、人腳水平及實力級數，都遠高於我們。我們每一仗都傾盡全力、負隅頑抗，縱敗陣亦問心無愧，這也是我「多口水」的原因。希望球隊今次交了「學費」，未來再有機會出戰亞冠盃分組賽，表現會有所進步，請各位東方龍獅的球迷可以繼續支持我們。

亞冠盃出局，但眼前依然有連場硬仗！首先是周日（30日）對南華的足總盃4強，由於某些原因，當日未有安排直播，各位球迷朋友請入場支持。接着下月6日（周六）的港超煞科戰，我們將與賽前少我們1分的傑志，決一高下，球場見！

最後，要再一次恭喜東方龍獅籃球隊，奪得ABL東南亞職業籃球聯賽冠軍。

東方龍獅
總監 梁守志

留名

其實有無人upload返張飛既相？
我印象D飛無信用卡個人資料，又如何收飛尾可以知買飛既人？

香港人性格就係欺善怕惡、西瓜靠大邊，見你有得打下先會出聲支持

叫啲政治球迷收皮啦,阻頭阻勢,人生無咩野可以做,咪去哩啲垃圾

而家傑志d打氣歌都係炒外國球會歌，所以全部係英文
我都希望有廣東歌

4月27日(四) 00:06
【我有嘢講】窮小子辛祖變「藍鳥」神箭

「神箭」辛祖在今季港超已取得18個入球。

每次賽後都會花兩小時「造功課」。

18球~~~~

「辛祖嫂」Maiana與愛犬Candy。

辛祖，鬥志不滅！ （傑志facebook圖片）
兩年前變身「真港人」的辛祖，今季為傑志在港超聯射入18球，目前於射手榜領先，惟其入籍兵身份及球風仍惹來不少批評，有人說他「妹下妹下」，不如隊友費蘭度般力量及速度兼備，卻無人知道他在場外是如何為多入一球下苦功。昔日連球鞋也買不起的巴西窮小子，好不容易在香港這大城市落地生根，今季更有望登上生涯巔峰，辛祖誓把握聯賽最後一戰，衝擊生涯首個聯賽冠軍。

未看過辛祖踢球的話，總會以為這位身高1米85的射手是傳統柱躉式中鋒，未料來自巴西的他，球風如其個性般和善、重技術多於力量，鮮見他如高路斯般衝散對手防線，卻會為隊友交出美妙傳送，一球接一球不算太漂亮的「士哥」，令自己今季已累積18個聯賽入球。面對球迷批評，辛祖解釋：「我不是如巴倫古素般擅長體力化踢法的前鋒，但今季我作出不少改變，例如積極地在禁區內尋找機會，所以很多入球都在禁區內出現。」

18歲出糧買自己第一對砵

來港已9年的辛祖，自兩年前入籍香港開始，就成為香港隊常規主力，2015年11月17日的「港中大戰」，亦成為他印象最深刻一戰：「我小時候曾夢想代表巴西，但代表香港的感覺一樣好，能披起港隊戰衣、獲全場球迷不斷打氣，我深感自豪。」這位傑志射手坦言，無論往後發展如何都必定歸根香港，全因走到這一步太不容易：「小時候窮得沒錢買球鞋，也不常有飽飯吃，只能問朋友借鞋踢波。18歲轉為全職球員後，首次獲得800港元的月薪，將一半薪水給了媽媽後，我用餘下的錢買了自己的第一對球鞋，那時真的開心到不得了。」

有信心贏生涯聯賽首冠

辛祖每日訓練結束後，總針對罰球等技術「加操」，每周亦有數天健身，減低受傷機會，同時亦非常注重飲食及作息，以求保持狀態。他家中電視前放了一本寫着許多數字的記事簿，原來他每逢比賽後翌日，就會重溫比賽檢討表現，同時研究對手的弱點，記下的數字正是他需要翻看的影片時間：「賽後我會花大約2小時再看一次影片，希望找出自己的不足，再作改善。」傑志在5月6日的港超煞科戰，必須擊敗東方龍獅方可重奪冠軍，辛祖對此戰極具決心：「傑志是我效力過最好的球隊，我們必定做到最好，希望為傑志重奪冠軍。」

演員靚太全方位照顧

辛祖5年前結識妻子Maiana後在香港「拉埋天窗」，在巴西曾是演員的「辛祖太」每日照顧丈夫起居、掌控其飲食之餘，又找來巴甲球會運動心理學家，為辛祖提供輔導，同時亦負責照顧兩人的愛犬Candy，辛祖直言得此賢妻是三生有幸。

應該要整埋廣東歌
英文歌歌詞印出黎在入口派比人睇啦

你幫民主党拉票會唔會出奶力？

咁樣想吸引路人聽掛
佢都識波嘅 同黃洋fd的

我都懶得去動物園了
啲春秋筆法同雙重標準勁到

唯有支持水原 希望支那狗主場炒車
到時再去撚🐶好了

對大陸黎講， 有大陸人青訓出， 就係本土青訓啦， 仲分乜鬼省
唔通香港青訓又分區咩
恒大呢個球會比富力， 一定算係老牌廣東球會， 通常撈佬捧富力
恒大都有足球學校， 不過出黎機會冇富力咁多
可能富力見恒大都已經冇乜廣州本土味
所以佢地簽多d廣州本土好過， 同埋冇恒大咁急功， 所以都肯慢慢搞青訓
富力隊波踢法更似以前南派足球

fb有人話
我的賽後分析。
0-1：助攻：張琳芃右路傳中。進球：保利尼奧頭球。責任：謝敏榮未有緊盯張琳芃，迪高和梁振邦未有緊盯保利尼奧。
呢球輸防中唔睇人啦，保連奴直線衝入禁區帶人理 我覺得傻邦責任大啲

0-2：助攻：張琳芃右路傳中。進球：米曹烏龍捅入。責任：謝敏榮未有緊盯張琳芃，米曹剷球失誤。
呢球謝敏榮拍緊雙翼個時，張琳芃係後面插上黎，但係康廉係到渡步慢走造成二打一，成日唔幫手防守打撚死謝敏榮

0-3：助攻：高拉特中路直線。進球：阿蘭盤球射門。責任：米曹回傳失誤，曾錦濤無故倒地未能防守阿蘭。
呢球謝敏榮包越位啦，但係主席左望右望自己仆街都好戇鳩

0-4：助攻：廖力生右路傳中。進球：阿蘭中路推射。責任：謝敏榮未有緊盯廖力生，羅拔圖未有緊盯阿蘭。
輸防守企位啦，係精華睇唔到點解啲人咁企啦，但係唔應該係米曹撲到出防中位啦 同埋謝敏榮應該跟2號而唔應該跟最邊個隻 睇返東方右路成堆人行行企企真係想死

0-5：助攻：馮瀟霆頭球被撲。進球：保利尼奧補射。責任：米曹未有緊盯馮瀟霆，迪高未有緊盯保利尼奧。
輸葉鴻輝戇鳩

0-6：助攻：沒有。進球：于漢超定位球直射。責任：鄭璟昊未能阻擋射門，謝敏榮未能及時解圍，葉鴻輝判斷失誤。
葉鴻輝右移，前柱個兩隻又封唔到個位

責任累計：謝敏榮x4、米曹x3、迪高x2、梁振邦x1、曾錦濤x1、羅拔圖x1、鄭璟昊x1、葉鴻輝x1。

踢乜撚牙屌你老母！冇心踢就死撚開啦！

第二球冇可能屌牛榮
張林竼高速插入, 高拉特一比肯定跟唔到
但牛榮又冇可能縮落去比高拉特空間cut入黎

第四球輸牛榮冇氣冇力唔夠追
同埋中間中堅冇人包

第一球白學好D應該頂到
以前佢打中堅好似呢D預判都比較差

呢條友傻傻地 大家唔洗理

南派足球末落la,仲有梅州客家依d隊

btw,剛上微博睇梅州客家個克羅地亞教練已被炒，曹總接手，年年都係咁炒教練
不過得曹總睇中香港d土炮，以前有陳7,依家442

曹總上即係442個位更加穩如泰山

咁快又炒

Molamola

佢踢到40歲踢我島都綽綽有餘

true,
康廉d防守甩哂，搞到牛榮好似揹哂鍋，fb好多人話佢
保連奴巴西國家隊主力，防唔到正常
但張琳芃完全防唔到好有問題，牛榮，康廉
btw,442 果陣玩到張琳芃甩哂

康廉季尾chur乾左

佢同傻邦成個亞冠都踢得好撚差

門口狗就門口狗啦
打冇咩壓逼性的港超衛生波咪多位俾佢去囉

true,亞冠現形
港隊千其咪再用康廉，唔掂
下場用高

主席 康廉 黃梓

本地賽好勁 一踢亞冠現晒形

反而白學 麥基 羅拔圖算係勉強應付到既港腳

傻邦就成季都狀態差

vs 川崎前鋒享受比賽式奇陣

何國泉
黃志聰 吳偉超 曾至孝 謝敏榮
鄭璟昊 李嘉進 黃展鴻
曾錦濤 鄭少偉 黃梓浩

真係有料，港隊主力ma
不過白學 退左隊

全華班，勁

狗志上季又話傻邦黎到一定好過係南華

狗志講野有邊句真

早一場都叫頂到下
過左一個月就唔同晒

睇親國際賽同對外隊賽事
就見到香港同波係脫左節
隊隊都係做緊走位控傳
香港就行行企企/高波搏亂
可以點解決

咁出可以試下有冇機會破亞冠最大分差(0-15)或分組賽失球最多紀錄(6場失29球)
不能流芳百世 也要遺臭萬年

無
除非有個港版許家印搞波
不惜工本都要谷

青訓

藍浪 up 咗一推歌

提升訓綀量，揾有料教練，至少有甘巴爾level

大丈夫生不五鼎食，死則五鼎烹耳！

十幾歲已經同人地爭幾個lv
再上去差距咪愈黎愈大

全運會上去同D省隊踢, U18定U15好似都捧蛋多

不過有料教練又唔會甘心長期屈就教港超

成年隊比賽強度唔夠上到去都遲早同化左

班大陸仔真係搏表現搵食
點同香港好多當踢波係興趣

要考dse無時間練波，連我島都輸
去到成年隊比賽又做bench,如傑志4小龍

我識呢首

true,所以得牛丸，豬sir, kim sir依d教練
水平唔高

連曉明sir都唔想留喺香港

有首打氣歌個beat好似呢首

即係 「聖誕老人終身監禁」

我見kitchee、滿州 都有唱
有冇歌詞

屯門16區新場正式R水進行前期工程，會係一個5000座位運動場，斷鳩估2023-25年落成

【星島日報報道】《施政報告》提出未來五年增建或重建二十六個體育及康樂設施，預計提供多達五千座位的屯門十六區運動場是其中之一。由於該項目規模龐大，當局準備向立法會申請逾五千五百萬元撥款展開施工前工程，但暫時未有交代其整體造價。有區議員亦關注該幅現時用作停車場的用地改作運動場後，會加劇地區違泊問題。

本報早前曾經報道，計畫於屯門興建可容納五千觀眾的新球場，未來或可用作舉辦亞洲足協級別賽事。民政事務局向立法會最新提交的文件顯示，擬興建運動場及休憩用地的屯門十六區用地，位於屯門河旁邊，面積約六點二七公頃。運動場將設有一條長四百米八線全天候人造跑道、一個十一人標準天然草地足球場，以及田徑設施，附屬設施則包括貴賓室和新聞發布室等。

詳見垃會文件：

臨立會up到而家

講足三十年

2016-2017年度 香港超級聯賽每月最有價值球員

八月及九月 高美斯（南華）

冇了
十年唔更新

【港超．博評】入座率不升反跌？幾個天馬行空的建議

如果政府真的想幫助香港足球，其實可以配合推出一些計劃，如稅務優惠計劃，去吸引不同財團贊助球會，從中減輕或扣減稅項。例如，某大財團與球會簽約5年，每年1千萬的贊助基金，政府就免除大財團的每年1千萬的利得稅，或以特惠率收取1千萬的稅項。每間球會最多接受3位贊助。此舉財團除了可以有稅項優惠外，如球會有成績亦可以推廣品牌，球會亦可以得到穩定贊助。

現在由於贊助球隊，特別在香港其實並不能有利潤，因此難以吸引贊助商去贊助。但如果以稅項優惠去吸引財團贊助，好有可能有不少財團願意參加，好過政府每年撥款幾千萬，經過香港足總分配後，最終只有不知多少落入球會手中 。

土地問題，一向是香港球會練波的主要問題。每每球隊練波，都需要打遊擊般，今日去跑馬地，聽日去京士柏，後日去石硤尾。其實可否制定一個球場予球隊練波？情況就如容許非牟利機構能預先訂場一樣。每個球會制定一個專用練波球場，相信每天3個小時，市民並不一定會反對。而且，亦不用球員每次練波也需要到不同球場。（其中傑志，港會，南華因有自己球場，可不容分配）其實以今年為例，只需分配8個球場，相信其實不難實行。

當然，這個又要康文署跟政府配合才能成事，但如果8個球場，能分配給球隊一季以練習用，相信對於各球隊制定訓練日程，內容及強度等等都可以有一定的幫助。

收皮啦

其實有無機起返個15000人既球場
1萬至萬五應該是三十年內港隊人數最高目標

洪水橋 不過同屌西灣一樣麵係運動場

妹下妹下，哈
btw,太太幾靚
辛祖本身我覺得好樣衰

堅定不移屌妹祖

18歲轉為全職球員後，首次獲得800港元的月薪，將一半薪水給了媽媽後，我用餘下的錢買了自己的第一對球鞋，那時真的開心到不得了。

真？
Source?

source

咁大舊應該過萬啦 四邊看台喎

勵志故事

寫嗰個人應該唔知fifa規定，政府係唔可以直接俾錢資助球會

原來毛利語係🇳🇿唔係🇦🇺
咁許許許唯有同史譚頓一齊唱英文了

所以鳳凰計劃先搞到咁 只可以比錢足總請人

元朗咪成日係天業路操，果度都無乜人book。

我通常見欖球隊同興趣班用個到
係咪團體先book得？

好想同阿霖燒烤加飲酒

impossible is nothing and this is Hong Kong

欖球係另一個場黎，天業路球場係康文署普通人造草場，但山長水遠，無乜人會特登入去踢。我見九巴元朗fb成日影佢地係果度操，呢一兩年隊波好左都有可能係多左呢個場比佢地練。

欖球場還欖球場
天業路還天業路
兩個場黎

Sorry 要起樓 不了

我朗華麗踢亞冠

終於都起

🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇨🇳🇰🇷🇪🇸🇦🇺🇬🇧🇮🇱🇯🇵🇷🇸
傑志會歌

🇬🇧Dream！Dream！Dream！We Are Kitchee！Kitchee！
🇷🇸Са крв јури у клин извођењем око сукоба
🇮🇱‎ציון אחד את השני הכי גאה
🇯🇵戦い続ける成功を忘れて 領土を創造し続け

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances

🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇨🇳无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

btw,以色列巴拉克？

乜柒某些原因！

唔肯科水咪唔播！
差在油渣定狗志

岩呀 主要因(山長水遠) 其他球會 邊得閒book咁Q遠既場
劉浩霖 之前都講過 如果後面時段冇人book 可以留低加操

仍然要相信我國會有希望

收皮啦 梁狗智
香港足球多得你唔少

咁都唔錯呀

點會唔得

係唔俾干預就真
不過政府又要俾錢又唔俾佢干預
作為公共資源運用真係好難

佢隻痛風閪腳幾時切得

隨時間漸行 終於開始成長

苦力港超入13球，係咪有兩球12碼？
我國入7球

未了願 我替你 在看台吶喊

直接畀錢私人公司又會俾唔睇波既人屌

第三行咪係

在最後 我國會像拍翼鳥悠晃
擁抱著微風 沿途在看

聽聽有沒有被迴響 港超怎會零創傷

Jenny: amen

用産業化做理由其實最好
支持體育同支持電影一樣，
體育同文化本身唔係重點，
軟實力，錢，同影響力先係

係wo
佢有香港passport未？

係咪有兩球12碼？

兩大落地獄者入

係wo

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

你笑容 早應已逝去
當初的沖天志 有沒有踐踏碎
是哪些 不停謠傳的話
才令你 闖蕩在未知裡
就算知 歲月已經歸不去
仍邁步前往 向大世界出去

廢老甄又發表偉論

下屆是哪隊打，還是回歸對賽決定吧。另外我不同意要為了亞冠增加球員，這對原先的球員不公平。但我同意戰術出了大問題，還有你沒有提及的「體力不足」問題。

on 9

球隊升班都唔可以簽球員

咁永遠踢死果班人啦, 聯賽都唔好增兵

18人應該5條戰線好唔好

香港出世和成長

吳偉超呢？

d廢老思維真係好難理解
不過有翻d腦嘅都唔會今時今日仲撐緊東方

所以吳偉超咪冇正選囉
佢踢咪會對本身球員唔公平

香港波都有人拍vlog

又跑道

傑志班友送咗件跣腳隊長嘅49000波衫俾許許許

睇南華對苦力依d垃圾波

得把口撐既垃圾, 三場亞冠都話冇時間睇讓哂波飛俾人, 都唔知係咪黃牛狗

點解要冇跑道？個場好多人要用

政府科水唔使諗，有財團大搞更加係等運到
一句講哂，將足球納入返去精英項目，十年後必有收穫

【川崎球迷在韓展示日本軍旗 引發雙方球迷衝突】

東方主場對廣州恒大一仗出現了標語辱罵風波，同晚進行的同組賽事水原主場對川崎原來也有類似事件出現，報道更指雙方球迷有肢體衝突。兩名川崎球迷在客場展示來被視為日本軍國主義象徵的日本軍旗，引發主隊球迷在賽後阻止客軍球迷離開。最後旗幟被川崎職員沒收，客隊球迷再在護送下離場。

公家野實預左會有
邊會起咁多個純足球場

一早知所以派人跟隊?

DQ兩隊

體院？唔比wo

只要起到好似元朗場咁都接受
唔好好似青衣將軍澳咁遠就得

fit唔到佢個計分制?

啲跳遠沙池擺位

元朗場 係 比較特殊
以前係 足球場 所以改建左 看台 同草地都唔差太遠

香港球隊一啲本土味都冇 全部英文歌
雖然唱中文啲球員全部聽唔明

深水埔都ok 唔好好似青衣 將軍澳 屌閪灣咁遠 又唔打得鼓

南區有廣東話歌

唔比打鼓果班業主全部落地獄

for me 我會支持廣東歌
唔洗特登就返班球員
就算球員聽唔明 但相信佢地都感受到 球迷熱心

南～區攞滿分～～～

其實都係抄廣州

邊有咁多人識作曲啊

其實mk場咁樣用法幾時變爛場 個場用到咁密

年經
今年四月尾先爛已經有進步

因為今年得一隊打亞洲賽分組賽, 香港隊又係作客

元朗差首歌

贊兄食藥未
呢幾日又發癲

i mean傑志冇廣東歌 冇咩本土味

香港係國際城市 唱英文有咩問題

洗唔洗我過黎幫拖？

5月6號港超決賽將會係旺角大農場上演
踢泥地可能對傑有影響 之前垃隊都踢唔贏

梗係唔得

我其實支持分兩類資助

現有精英項目普遍喺全世界而言都較小眾同難産業化，潛在軟實力都好有限。呢啲項目繼續用現有 merit based 審批，同以現有方式資助。

反而應增設産業體育項目嘅資助，俾足波玩具呢啲有産業化潛力，有可能為香港帶來較大影響力同較實力嘅項目。審批標準應該同香港喺該項目嘅表現脫勾，集中處理潛在嘅經濟政治利益，以潛在經濟影響同潛在國際間嘅政治文化影響力為審批基礎，直頭當係香港亞洲國際都會核心政策一部份。而資助模式亦都應脫離體院嗰種純粹追求運動表現嘅策略，新政策目標應該係推動有關項目産業化，包括例如開拓本地同區域市場，建立有競爭力嘅本地比賽環境同青訓，扶植項目産業內嘅企業包括球會，確保管治機構良好管治並妥善解決紛爭等手段，長遠目標做到産業自給自足，甚至帶來龐大收益同影響力

唱英文無問題
問題係無廣東話

體院搞返足球咪又係走回頭路
叻極咪又係以前咁 想改革又抱殘守缺咁點改

唱英文歌冇問題 但香港都係華人聚居城市 9成幾人講廣東話 所以有返幾隻廣東歌會好啲
有返啲本土味先似返係華人地方睇波

yes both 都有好啲

不過好似冇乜香港人諗到粵語 chants 先會咁

我唔明點解唱英文就係唔本土
唱蝗語就話姐

其實好可悲 明明大家母語係廣東話
但廣東話既地位=piece of shit

艾華啲基本功太差

呢鋪agger

其實好可悲 鬼佬仲投入過香港人

唱英文歌唔係問題
問題係場入面又嘈又空曠班人又唱得唔齊
比到盡咪又係跟得三四成
你試下全場一齊唱今天我睇下投唔投入

抱殘守缺?
what?

其實英超都會發生唔同section唱唔同歌／唔齊既情況，但大家會跟返最大聲果邊果個節奏去唱

香港就唔同，打鼓果個大撚哂咁

一齊唱you will never walk alone算啦

問題係得兩班人開口
你唱到一舊舊 其他人都唔知你up緊乜點跟

傑志係有班鬼仔肯改先有啲chant姐 有人肯砌廣東話嘅一樣會有 問題係有冇人肯砌

其實洗唔洗起幾個一萬至四萬個座位 既純足球場 仲要地區方便

同埋廣東話9聲好難 fit 入去，
差少少就變教會 feel

其實食返英文beat再填中文字 試試下總會試到

呢個係推廣問題啦，咁我覺得各個球迷會係要教下既，就算真係要港超大聯盟去打氣都有d標準可以跟

外國d chants黎黎去去都係果個節奏，自然易上口，就算之前外國有球迷睇睇下波即興唱「we want our dick back」，因為知節奏都會識跟住唱

閪閪閪

黃洋受痛苦被懸掛在木頭

對我而言，多幾個旺角場level嘅場就夠用，大陂頭香港仔重建，屯門新球場

熱烈地彈琴熱烈地唱
東方輸波喇 個個喜氣洋洋

上年6:1嗰場臨尾聽到佢地唱笑到我死
改多d呢d有冇得諗

香港球迷幾時先做到咁嘅效果

6/5全場一齊唱

自己人比賽著左返岩色既衫先

完場衝去vip位嗰到唱囉

難得有人肯搞 又要屌人冇中文/剩識抄
人地鬼仔嚟 梗唔識中文
你咁叻你作 sd埋去俾521囉

同有人肯衝，就屌人太激/唔夠激/鳩做/做完就走 一撚樣

狗志掟野
東方左膠們: 喂！唔好掟野呀！

我都好想john, 不過大前提係要東方真係輸到先做得

人地含大揼錢送波衫 天涯海角都吹雞call留學生包車包飯

香港全部靠球迷自發 就算還擊都被人屌唔夠和理非
完場再屌自己人都唔撐自己人

Hk hoball

大台lead住嗌屌你老母 第二日應該俾全世界批鬥

佢夠膽咁做我以後唔屌大台呀
班友連玩人浪都屌

廣東話打氣詞:
拍拍，拍拍拍，傑~~~~~志~~~~~

挽人浪吾尊重場上球員牙

你有狼牙棒，我有天靈蓋

以前係: 傑!!!!! 志

唱得齊又話人柒
其實南區唱廣東話咪又係坐得近先聽到唱乜

邊個咁on9講埋d咁既野

好耐之前有人講過話人浪留番半場玩
話專心睇波g持球員喎

當佢講得通, 不過人地半場玩時佢地一樣都係唔撐

上年西方夠派波衫啦 有冇藍爆全場

都唔知做乜撚野

on9吾巧理拉

咁佢地背住場波跳算唔算唔支持

衝過嚟撳著啲人唔俾做囉

淨係香港隊要全部人著紅色衫都唔得啦
咁簡單既野都做唔到

巧吾理性牙ching

啲beat又係，又唔係打足全場鼓，成日自己停手，一見28區起beat就想搶人beat

好耐未屌過TPOHK

疊聲真係無撚得頂

好似nba咁
全場主場位都放一件打氣tee

大家有冇諗定6號又俾鍊方閪波拎冠軍點屌柒狗志好？

廢中del左comment

派衫真係最實際

6月2場港隊波仲未賣飛既喂

叫波總放低紅tee囉
痴線佬整應該都唔少成本

直頭賣飛嗰陣寫明要紅衫入場啦

係就叫nike整啦
起碼d人唔會嫌cheap/7,冇咁抗拒笠上身先
不過足總會做呢d先算

nike同波總撚會陪你癲

整唔係問題
問題係坐低嗰班唔會/未必會著
你要預咗有好多廢老廢中會咩都唔理咁行埋嚟就坐低而唔會理你件衫
照舊著番嗰啲閪恤衫閪漁夫裝一路屌你地叫你地坐低

之前試過一次入31,32區要著紅衫加吸印仔先比入
我覺得係work嘅

有年省港盃作客係有Nike tee派
含大主場都唔會有啦，何況係香港

錬鈁個啲衫班阿伯著得好high wo
無錬鈁比賽都著

理佢地咩
主力吸新血fans,d瘀血可以無視
再唔係屌返佢當清瘀血

足總係咁
btw大球場踢

最好camera對住果邊要紅衫吸左印先入得
起碼可以有片段呃下人,好似好好氣氛咁

要佢著嗰陣佢又唔著嗰吓死

咪直頭要求入場一定要紅衫
屌佢老母紅衫都唔撚識著就咪撚入場話撐自己人

屌番佢都有做
但佢賴死唔走咪做唔到頭先上面貼嗰個紅海

有啲人係花生友唔一定撐香港嗰吓死

咁嗰d咪唔撚好比佢入
少少嘢都唔肯做學咩人睇現場食花生

白色港隊是咪要跳樓死

入場人數已經唔夠，仲憑乜唔比人入

In the AFC Champions League, Guangzhou Evergrande (China PR) have been charged under Article 58 for discrimination and Article 65 relating spectator misconduct at their match against Eastern SC in Hong Kong on Tuesday evening.

AFC Statement:

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has charged three clubs under the AFC Disciplinary and Ethics Code with offences involving supporters during the latest round of the AFC Champions League and AFC Cup matches.

In the AFC Champions League, Guangzhou Evergrande (China PR) have been charged under Article 58 for discrimination and Article 65 relating spectator misconduct at their match against Eastern SC in Hong Kong on Tuesday evening.

Kawasaki Frontale (Japan) have been charged under Article 58 for a similar offence of discrimination at the game against Suwon Samsung Bluewings (Korea Republic) – also on Tuesday – in the Suwon World Cup Stadium.

In the AFC Cup, Lebanese side Nejmeh SC have been charged with under Article 58 for incidents of discrimination as well as under Article 65 relating to spectator misconduct, and a violation of security obligations following their match against Jordan’s Al Wehdat.

執生啦到時
當場都會有booth賣主場波衫/打氣tee啦

統一入場衫， 至少要入主隊打氣區要統一
其餘位置好難強求

主隊打氣區預左係死士或痴線佬
照計都願意去配合掛

唔比入指定區姐

咁就唔好學人話要有氣勢啦
都出得嚟旺角入得場睇波
帶多件紅衫真係咁難

許家印：錢解決到就問係問題

恒大都成日比人罰錢

但起碼要官方宣布比人知先
如果唔係d廢伯都會照坐

咁又係
佢地唔志在啦
當跌左散銀姐

每次港隊比賽 post 都一定有人問無紅衫點算好，
其實去u記買件紅 tee 真係有咁難咩

你試吓落雨放衫喺度
班廢伯一定好開心

話有件衫幫手擋雨好呀

其實去party有dress code都會好玩d
睇波一樣,有幾難

我打算下次入場買港隊紅tee

亞洲足協正就事件展開調查，而其道德守則列明，球迷若涉及攻擊性言語及行為，球會將至少被罰閉門作賽兩場賽事，若查出是個別球迷犯下以上罪行，該球迷則會被禁止進入球場兩年。據悉周二晚現場的客隊球迷都屬恒大官方球迷會，他們的不當行為可令球會受罰。

係就快
希望水原偷到雞

可以賽前建議定球迷著咩衫
入打氣區就一定要跟dress code
同埋要配合打氣

香港隊反而易call齊人坐到好似恒大咁
但球會應該好難

做嗰樣啫等真係罰先開心喇

原來川崎都瀨左野
東方作客係咪有得閉門
咁去日本撐場既ching點算好

要求唔高
閉門兩場已經打J

扣分最實際

五月六希望撐狗志定撐件x5都著藍衫入場
呢兩日屌狗志嘅一齊坐廿五至廿八 幫手一齊屌5-8段班廢老

球會就真係呼籲+派tee
不過得東南傑有咁多資源搞

全屋都冇藍tee着藍色褸得唔得

屌佢地老母 班廢老一定即刻變死狗坐係道yiyi淫淫
諗起都興奮

打氣區一向都有講既

球會先易搞，元朗都好多人著果件橙衫。

福袋polo軍團

波衫一早有

著粉紅la傑志作客

Mon post狗

全屋灰色衫
最多考完dse睇吓有冇平嘅藍tee買

屌 仲未等到件中碼番貨 已經季尾了

身為垃王fans 垃王波衫都冇件

廣東狗成撚日係度 Mon post

其實可以開定東傑即討post宣傳下

垃圾波唔哂錢
住西環要我入去馬鞍山買真係矛動力

等足總盃完先

支持一隊撈閪為主既波當做佢地廣州代表, 呢班人究竟有冇尊嚴

講左罰閉門

未，調查完判左先罰

AFC點會罰ar
如果咁都瀨野就真係超黑仔

含大成日被人罰閉門嫁啦
有鬼用咩
扣分先最實際

你躝返去中国城啦

罰錢/閉門對含大都好似無關痛癢

on9 界限街追住兩條黑鬼屌
係東方官方笠水姐

扣分咁應該以後港隊比賽都會負分開始

貼吧好睇
係咁鬧AFC干涉內政，向英國狗跪低

係香港冇黑人球迷咩？

方小肥：唉比人屌
垃撚圾笠水東狗 你唔屌人 人地都會笑鳩你嫁傻西

東方打氣區班垃圾真係影撚衰香港人 普通街客都有種過佢地

花生勇武過東方打氣區

勇武?? 最多咪只係用口屌
用手打啦 咁就叫勇武啦

川崎前鋒有fans show旭日旗

近年港甲港超 無一隊夠當年屯門黑衣軍團勇武 有場對公民矛撚到仆街衝哂落去屌 球證都笠笠地水

黑衣軍

點都好過東方區班撚屌先啦

東方由球員到球迷都好撚垃圾

自

大陸閪
死撈閪

閉門作賽啦

應該係啦

終極FF:
川崎含大DQ，東方16強殺蒙通聯，班主大搞後勇奪亞冠冠軍

講增兵唔公平果個

好彩有麥基喺度，令佢條banner即刻易入罪幾多

成日形住傑志粉紅衫唔老黎

其實成個港超有無乜嘢多人知道的廣東話chants？
我只識「xx精神，輸波打人」

我識「東方龍獅閪閪閪」

如果港獨狗有錢就真係去左搞港獨啦, 撈閪連基本邏輯都冇

一比零，拍拍拍，一比零，拍拍拍

喂叫高美斯質佢食藥喇
唔多掂呀佢呢排

抵佢地就嚟搞到收皮

係唔係簽左長約就hea踢
估唔到佢都係合約戰士

以恆大今年表現
亞冠唔會行到好遠

大大個麥基係到

佢地連張banner出事出係邊都唔知

可能佢地連張Banner係點都冇睇過

大家可以諗定屌東方口號

人地見佢姓麥可能真係以為佢係中國人
自己on9冇計喇

男人唔係個個有粉紅色衫

著藍色會較好

黑工傑志黑工

傑志波衫係咪冇乜size剩

物以類聚

狗志 死全家

佢地真係唔明點解歧視

夫人明智

佢哋智力係咁上下

強烈譴責米曹迪高

華人除左劃國輝其他真係享受比賽

佛山~龍獅 佛山~龍獅 閪閪閪

感受下亞冠氣氛

享鬼受，似OT受罪咁款

係ar,白雀散步tim,放水？

大佬仔
哩啲就叫法治啦
喺長期被閹割嘅社會係學唔來嫁啦

又啱，好似ot唔想做咁

撚樣孝 警號嗰d真係享受嗱

東方龍獅享受足球
傑志盡情入多幾球 ..... 嘘嘘嘘

Goal3

JohnLo
經歷數戰後，我相信東方龍獅是取得了進步的: 起碼作客廣州時輸七球，來到主場才輸六粒；而且，上場有兩名球員被逐，今仗沒有，這不是學到了東西嗎?

支那mon post狗我屌撚晒你全家

滿州人智力太低

仲有兩球中柱

牛丸又贏

但係成個3 4月 錬方係本地賽失左幾多球
咁叫有進步 真係多謝曬

究竟幾頑固既人先會咁兜🤦🏻‍♂️

東方係港超靠條前線屈機姐

邊個sb呀睇過

曲線

u

SB

樓豬冇頭髮

班支那仔冇睇過句野就評論 好撚低智

支那狗啲智商真係零舍低，香港旗就俾佢哋話係英國旗，港獨就變英犬，仲要大大個麥基係度都仲以為亞洲足協唔會當你哋係種族歧視

如果對手係傑志就中硬，
乜種族都有

傻😍

點會架，麥基唔係姓麥咩？仲要識聽廣東話，乜原來唔係支那香港人嚟架

唔只識聽，仲識講

智將

p.s. 第一版唔見左呢張置頂gif, 搞到要搵一輪先有

智力140

突然醒起一樣野, 如果到時川崎對東方真係俾AFC罰閉門作賽的話, 我諗狗志到時會幫我地係日本book間k房睇波掛

屌你老母都唔識打

廣州第一智障
快d做，重罰東方
求下你啦廣州狗

收皮啦支那狗

快啲啦我唔想東方踢呀

好啊 咪罰東方囉
唔怕你呆 最怕你唔來

原來轉左位, sorry

唔做正仆街 係就快 唔該曬你tim

屌AFC老母應該唔會俾人罰

講粗口屌人撚有人理你咩，依家racist先比人罰咋on99

應該做，值得做，即刻做

直接將亞冠資格俾傑志

支那狗走數比狗屌

等出局啦 含大

最後一件事，只會有筆者、史高拉利、牛丸及他的翻譯知道，但值得跟大家分享一下。當時是東方再次大敗後，地點是更衣室通往記者會的樓梯上。這條樓梯，無傳媒、無外人。當時史高拉利離開會場，準備搭大巴回廣州。他遇上迎面而來的牛丸，這時他伸出友善之手，再次鼓勵牛丸。鼓勵的內容請恕筆者保密，但史高拉利能講得出知道東方未來有一場很重要的聯賽，知道對手是傑志，只憑這些片段，就知道史高拉利很關心對手，而且在鏡頭前後完全是兩個人。

或者史高拉利與牛丸實力上的距離，真的很遠很遠，又可能正如牛丸在賽前所說，如果她能夠有史高拉利10分之一的功力，已經非常厲害。但相比國內傳媒輕蔑的態度，史高拉利才是真真正正的懂得足球。

巧失望

原本以為香港人會明白返多少少香港人
估唔到個答案奶成咁

對恆大fans完全零批評

P.s.大家有興趣可以睇下佢其他答案，我佩服佢作為一個溫和中間派大中華嘅香港人企圖正經不卑不亢咁係中國一個相對少啲憤青嘅網站嘗試解釋香港人事、緩和兩地氣氛

畢竟中港之間有太多太多嘅不了解

可惜嘅係我唔見得咁樣有幾大作用

到底係你唔清楚定唔願接受佢地嘅帝國主義呢

中間派係最難做架，邊邊贏咗都唔會放過你嫁

多數嘅中國人 佢哋係唔了解香港
但對佢哋來講 係唔需要理解
香港？地有幾大人有幾多搞得出啲咩事？
大中華和理非本土派激進派港獨自治歸英？wfc？
反共即反中 凡反即敵人 敵人即可口誅筆伐坦壓
非我族類其心必異
講規矩講法律？sorry
強權即正義 勝利即正確

我認為我做嘅事係啱，就唔需要守任何法律同規矩同道德制約，只要贏嘅事我就得啦

目前，恒大方面正积极申诉，一方面提供当天比赛现场视频，图片等证据，证明事件只是个别球迷的个人行为。同时恒大俱乐部也强调，客队区并非所有球迷都是广州球迷，其中包括香港球迷和外籍球迷也同样被允许进入该区域。

恆大當人白痴？

廣州仔自己打完啲字都無辦法用母語講返出嚟，覺唔覺羞恥

如果有上知乎嘅香港人
（我直覺覺得黃洋巴打會上 ）
我唸應該一定識 林建建
我好欣賞呢個人 佩服佢嘅膽量
相反李生只係順便follow埋姐 今次un埋了

香港人係原罪

一定係大中華 左膠 民主黨 混入

東方係企係香港人果邊，就拎證據對死恒大啦，唔係賽前有協議先割地比人咩？

屌你老母狗志

和理非嘅人燒到埋身都可以咁大愛

又真係幾大段

唔知仲以為幾千字essay

無刻意定期上
google 某D問題見到就會望下咁
例如之前大陸反貪劇想知大陸人堆呢套野同官方反應觀感，同埋大陸官場運作究竟同套劇差幾遠，就google D posts上過下

林建建係咪就係果個由一般香港後生仔嘅角度同支那人解釋果個？我記得hk01定唔知端有訪問過。我都幾佩服佢，雖然唔認同佢嘅立場

但上面果個直頭係賣港賊，又係度講咩支那就係侮辱

客隊區緊係入你客隊數啦
香港人咁樣啦, 如果大陸閪睇唔過眼, 一早打柒佢啦
仲想拗

对此，恒大俱乐部正在向亚足联申诉。恒大方面不承认这是广州球迷所为，因为客队球迷区是除了广州球迷之外，还有香港籍球迷和外籍球迷均可进入，所以横幅事件并非一定广州球迷所为。同时，比赛现场中国香港球迷也出现了多次喊出或者展示，涉及政治或者种族的标语和口号。

好呀，罰埋東方囉

終於追完

入得客隊區就係廣州恒大球迷ga la

其實揮龍獅旗有乜問題？
隊波叫「佛山龍獅」喎

認真
我以前真係直接講中國中國算 唔會用咩大陸內地阿爺 因為我覺得中國已經係「最中性最陳述」嘅詞
根本中國就等於（大家可以對號入座）

我係DQ之後先用支那
我認支那係侮辱啊 唔屌得啊？

駁五到
龍獅隊揮龍獅旗

嘩，咩香港籍呀？哦～你港獨

現代包青天《人民的名義》
算係有良心嘅作品 可惜嘅係如果唔係有檢查院全力協助根本拍唔到
朕不給你 你不能搶
咁嘅地方學人批評其他地方嘅作品 笑死

睇呢套當了解下當下中國現實is Ok

但論思想深度同真係嘅借古諷/喻今

還看《大明王朝1566》！

睇住知乎被 中式左、小粉紅 佔領
劣幣驅逐良幣真係大趨勢啊

可惜香港連良幣都未曾有過

《人民的名義》？笑撚死人咩
同house of cards 比完全唔夠班
貪官走佬去美國做黑工

真係唔知點解幾年間風向變得咁勁，咁多小粉紅自乾五

咪撚講支那劇啦

支那狗mon完post冇得駁

多謝提醒。

支那狗屌你老母

狗志會親自覆人post
都算親民

叫佢轉夜波ok?

「文化思想陣地，我們不去佔領，敵人就會佔領。」

Pm521等潔廁催佢仲好過

狗志知村短要返工不了
驚你屌到佢反艇

原來東方係撐港獨
怪錯了狗志

閉門

尊重主隊
521不宜主動要求

麥基呢個時候出嚟講兩句

呢个系香讨，较理性

佢地有mom 鄉土 高登 FB
但拉登真係得一兩個人知

BTW支那狗

屌你d中國人成日恃住自己國家強大係到打飛機。

之前afc有條片訪問mckee, mckee: hong kong and china are like brothers

無錢無權無女無樓咪丁国家丁精䴤大海囉

我地差唔多啦 丁第啲姐

這叫做教育!

雖軟必豬afc瀨屎未

我的噩耗

我欣賞有人整球王片 不過唔好狗屎垃圾都放入去 傳失 斬唔到 跑過龍 都有

其實溝通一定係互動㗎啦

ie貝 fm貝啲兄弟

下下遲幾日binc別有一番風味

可以瘋狂 binc

腳下答謝每位 至高鼓舞

可惜亞冠無咩表現

其實有冇香港波既we7, line , wtapp 群？

冇 都唔會開

香港波用we7

call g用

屌你又話波台雷動
連雷動聲納telegram都冇點小組討論得出共識呀
好意思自封波台戴妖

we7? are u serious?

羅港威ig又飲汽水
職業球員

即使我地無出英國人麥基
「殲英犬」3字都已經可以當種族歧視
因為呢3個字本身都已經對英國人有侮辱性

sindy is watching u

下個月照入港隊23人名單

tg是常識吧
仲用呢d把撚咩

入谷要揀過 問過我未？

金威

村短

dictatorship

兩個金威

如果6月有元朗球員入選大國腳，我惟有放棄反Kim了

真係笑死人

放心 一定冇 B隊專員就大把

作為波台戴妖 做野風格當然一樣

法比奧

no passport

話時話法比奧宣佈一年一度退休未？

初選有，finally.....

好似話又續約

香港三浦知良

38歲的入籍球員法比奧眼泛淚光，再次宣佈退役：「我其實多年前已掛靴了，今次是因為元朗升班才復出踢頂級聯賽，現時幾可肯定來季再次收山了，以後大家只會在次級聯賽見到我。」

你退化哂喇ching

還我債仔

嚴格黎講香港球員口中嘅退役=去踢甲乙丙組

無限掛靴

你當人兄弟，人地當你契弟

咁佢唔再踢職業波，都算係退役嘅

我地次級聯賽已經係業餘
人地去到二三級聯賽仲係職業

中國，支那人天生就係低等民族
生出黎就係俾人奴役

睇歷史就知由清開始已經低人一等
二戰只配做日本人既性奴同玩物
共產黨建國就俾毛魔玩發展餓死

連上網都冇自由既人憑咩學人吠呀低等民族？

呢段除左俾mon post支那低等民族睇之外
仲係俾果班話唔好罵人支那既和理非智障睇

一定無，你放心。

佢哋想香港人一齊比共匪奴役，甚至踩住香港人

佢哋咪就係當香港人都係支那人，心諗點解我做緊奴隸，佢哋可以咁自由自在

台灣人同理

寧做英犬，永世不做中國人

中國支那人影衰整個亞洲人種
睇球迷行為修養已經知

連大會點解罰你都睇唔明

大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）
Page Liked · 42 mins ·

為了讓大家更投入比賽, 營造更好氣氛,我們準備了菁英盃特別版紀念打氣衣, 每件只售50元。
由今日起可以預網上預購, 亦可以到大埔球會即時選購, 比賽當日, 我們亦會2時開始為大家服務, 讓大家揀選打氣品, 希望大家多多支持, 一齊為球隊打氣, 展示大埔球迷威力！

#球迷會會員優先訂購

贊B只係未搵返佢既鬥志
有心踢既贊B > 港超9成中堅

cityu grad

田文豪只是球隊的後備門將

原來佩斯寶復出

希望afc啲西亞狗搞鳩含大

閉門作賽

最緊要都係韓國人可以贏到支那人！

韓職 亞冠 收晒皮
國家隊 又輸埋

true,指望西亞佬la

西亞佬 同 大陸佬1樣咁仆街

同東方一樣咁仆街

整咗新圖十卜我國
希望各手足記住投卓耀國做年度最佳青年球員啊！
想知點解要投入下面條link了解詳情啦！

「波台雷動」潮撐卓耀國做年度最佳青年球員⚽️

香港本地足球專區
7 小時 ·
打J mode:
如果羅神尚在，代表香港球隊打今年嘅亞冠杯，會唔會好個過狗智同5 pics?
個人認為，從入場人數，宣傳，關公，成績方面，羅神一定好過上面2個方丈

伊達表示讚好

波台雷動，正式啟動，村短將會全面進場

開個telegram ok?

點解要幫我亂作新名

香港球圈同香港社會都一樣
球迷無咩實力去講數，要個球圈好只能靠賢君出現

你起碼都加埋禾果幅相上去啦

拳B

黑鬥黑

波台雷動聲吶ok?

會唔match張圖

講早晨同屹會唔會被踢走

0分重整

真乖

g持

你就0分

屹屹屹屹屹

到時會出現刑瑜100%做最佳門將

屹屹屹

鄭健晃最佳後衛

理得佢
禾果最佳is ok

鳩like

村短是咪整波台雷動牙
系就記得加密

基藍馬is熱狗

專心睇波就會跳咩poznan dance啦 背撚住又好撚尊重球員咩 雙重標準呀屌你老母啦啦隊

唔識整bot

想整咩bot

睇到羅神個樣嘅

分開簡單 抹去垃垃極難

比較想知有冇人貼左上大埔group 有又有冇人理

幾多溫馨劏房快餐

最多整sticker

50好撚低屌哦 連登仔一人一件啦

Ultras 諗諗佢

Zhi-Gin Attack!
Zhi-Gin Attack!

Watch your back before it fades to black
He might look harmless but he’ll kick your non-Kitchee ass

Go Zhi Gin go!
Go Zhi Gin go!

Now go now pass!
You'll win the match!

原曲 Chicken Attack

開左先喇
最basic嘅cap圖sticker我有好多
你慢慢整港超sticker喇
成個off season搞到啩

開谷有如𠝹票 不了

5月3可以即場買？

伊達根本係羅粉

the post with this photo

好似無乜邊個南華球員屌過羅神

羅神=5pics>>>>狗志

禾果真正實力仲未完全展現佢啲隊友勁啲的話相信禾果輕鬆入十球

無錯，佢啲隊友垃圾，托利晃
有外援幫，
好似子彈咁刷十幾球無難度

幾抵

為打氣氣氛抵玩

其實香港球隊入波
可唔可以學外國唱seven nation army?

咁高音

Post 去ultras FB 啦

難唱難記

無聊無野做 係youtube見到段東方上年奪冠之路
又睇到垃圾鍵 係夢想駿其 派膠精華

幾乎射中間都入

Paulo Cesar Silva
1 小時 ·
五月三日菁英盃決賽
為大埔而戰
和富大埔需要你們的支持， 一齊令大埔成為足球之城

保羅中文咁勁

陸續有黎 前年佢係天行元朗

閪仔：我做錯d咩？做咩針對我

狗改不了吃屎

如果元朗出年有得踢亞冠外圍賽, 對手表示

學界出擊+縮手唔接

人哋搞到人無得走，我哋呢？

學界都好過佢喇呢吓黎講
出迎縮手係咩玩法

停止批鬥門仔

請尊重每位為香港足球付出既人

呢球好笑

發覺呢兩日傑志球員d票急升
可能同東方太西有關

羅神個時比西亞佬黑撚到喊左

助攻葉子俊

羅神喊果下真係feel到佢真心喊

有假過？

下年有水就買過件啦

支持基仔好過

試下上季 元朗 唔係肥邱守 係佢條垃圾守龍
早就降左級

我們贏了對南華的比賽，當然高興，但美中不足的地方，仍然是個別傑志球迷挑釁對方的動作過分粗俗。我希望傑志球迷能為球隊打氣，努力鼓勵球員爭取表現，同時期盼球迷可展示球會的價值觀，以尊重、自重的態度，為自己愛隊打氣，並且為年青的球員及球迷，做一個好榜樣。

俊立

羅神冇啦

叫個真係弱智嘅自重

你想講佢仲弱智？

回家吧

果日係26區見到有堆巴打扮俊立屌支那狗

Team of the Week得保連奴一個恆大球員

要伍daddy連續兩個星期出文提佢

星期六日有無live？

個日應該要一千個俊立黎對付含大迷 一千個俊立＞四千尊佛坐係球場

班支那狗真係on9
成日話舉香港旗都應該要罰
連code of ethics都唔睇下就係AFC fb 9up

寫英文唔識睇

有時候比賽場地凹凸不平，無論球員或球迷都會對球場作出批評。但我們不要「有彈冇讚」，像上周六在將軍澳運動場比賽，草地質素接近完美，我們就應該讚賞康文署同事們的努力 。

盼當局為「聯賽決戰」做好準備

今個周末旺角場會上演兩場足總盃準決賽，加上下周三（5月3日）的菁英盃決賽，及到了5月6日舉行的港超冠軍戰，即是旺角場在14日內要進行6場比賽，草地質素將會是一個重要的因素。希望康文署同事們能化腐朽為神奇，為聯賽決戰的場地做好準備。

（最期待嘅畫面係唔係再入世界波？）唔使客氣喇，如果能夠將朱兆基Mark到一戙都冇就最正！嘻！嘻！

笑左 有可能咩

連波蘭人都睇垃圾東方
7：30開始睇

港足要鬼佬撐場
開始多咗唔係講英文嘅人入嚟睇波

唔怪得中國輝無端端有波蘭文維基

睇到有打氣團既唔多滿意 5 daddy 連續兩個禮拜出文炳佢地

5 pics比俊立玩到兩面不是人
本身屌下對面老母好平常
但俊立最大問題係佢成日去其他無傑志既比賽辣火頭，呢樣先搞到佢出位姐

too long, didn't read

transfer market今季各隊估值排名

facebook又有人話堅堅隨時都拎到特衰

on 99

計周薪港會應該頭三

好多ceo
btw,元朗原來估值咁低，但成績幾好

但唔係踢波既人工

浩龍哥每秒上落>big3班費

點解講極都係無人知要入籍香港(強國)係一件好撚煩既事?

浩龍哥搞隊波

推

香港人多性幻想

不過真係好多香港人唔知拎PR(永久性身份證)同入籍(拎特衰)既分別
成日以為拎到PR就可以代表港隊

true,之前艾華同港女結婚，
都有人話可以即刻入籍

支那入籍法

有冇人有4.25全埸片

HK is not China 旗有無違afc例？

係都cap張清d既圖
矇撚到睇唔到"Hong Kong is not China" wor
反而恆大拎出黎個張banner清撚到

叫東方龍獅 拎龍獅旗有咩問題 正傻鳩

攻佔afc fb

HK is not China唔係政治標語啦
只係陳述客觀事實

足腫聽到人講支那狗都唔阻止，搞港獨呀？

支持中國退出 AFC

班人比人洗晒腦，唔識獨立思考。 不過政府一定會洗到一般人覺得一舉港英旗就等如搞港獨分裂國家。

fm咁入歐囉
不過最後可能得非洲收留佢地

4月28日(五) 00:05
【花生擂台】足總盃4強「最期待嘅畫面」

各位球迷「最期待嘅畫面」又係咩呢？

唔理有無直播都入場啦！ （港超聯facebook圖片）

各位球迷朋友，記得留意今季「最佳金球」同「最佳撲救」公投嘅詳情啦！
今屆「瑞士豪度錶足總盃」4強席位，由現時港超「Big4」東方龍獅、傑志、冠忠南區和南華包辦，戲碼堅勁！周六（29日）先由傑志火併冠忠南區，而周日（30日）則輪到「南東大戰」，今天《花生擂台》搵嚟4隊嘅球員，除咗同各位球迷做吓賽事分析外，仲會講吓自己「最期待嘅畫面」，睇吓邊位「預言」最有料到！

●傑志Vs冠忠南區（周六下午3時直播）

林嘉緯：憑靚罰球晉級

今季已有高級組銀牌一個錦標在手的傑志，在下周六（6日）的港超聯冠軍戰對東方龍獅前，先要在明日足總盃4強對冠忠南區，爭入下月14日的決賽。對於明日一戰，傑志中場林嘉緯坦言「難踢」:「冠忠南區下半季表現好好，喺聯賽更多場保持不失，加上對親我哋都特別有計，足總盃又係佢哋今季唯一奪標希望，預期呢場比之前對佢哋會難應付！」將於6月27日迎娶女友「Sa姐」的「嘉緯」續稱：「不過講氣勢我哋都唔弱，今場亦會有啲特別部署，去減低對手反擊威力。我同『均宜』都覺得呢場會多波入，至於我最期待嘅畫面就係，傑志最後憑一個靚罰球贏波晉級！」

梁子駿：自己入波奠勝

上場對東方龍獅才被打破2017年聯賽不敗身的冠忠南區，中場主力「握手哥」梁子駿則強調傑志是港超中實力最強一隊，他謂：「傑志有幾勁唔使我講大家都知，特別係去年底轉咗343陣式後，進攻更具侵略性！不過點具威脅都好，傑志今季喺聯賽唯一敗仗，就係輸畀冠忠南區，所以我好有信心，殺入決賽嘅會係我哋！」至於「最期待嘅畫面」，「握手哥」雀躍地表示：「冠忠南區喺一輪激戰後贏1比0，入波嘅係我！（會否第一時間同老細握手）到時話你知！」

●南華Vs東方龍獅（周日下午3時開賽）

陳偉豪：重溫10年前美夢

聯賽次循環南華與東方龍獅合演「入球騷」，周日兩隊狹路相逢！對於南華殺入決賽的機會，後防大哥陳偉豪十分得體地回應：「講真，東方龍獅係強，但佢哋近排征戰咁密，兩條戰線唔易應付，球員傷疲問題唔多唔少都有啲，所以我估佢哋嘅陣容未必會『夫添』，間接提高咗我哋贏波機會。論配搭東方龍獅的確比我哋好，我哋贏唔贏到就好睇發揮，睇臨場啦！55波嚟嘅！」問到最期待畫面，「偉豪」稱：「我記得10年前季尾『上山』就係踢足總盃，有場4強戰踢到加時贏波，希望10年後嘅今日可重溫舊夢，如果入埋波就梗係最好啦！」

梁振邦：Mark到朱兆基一戙都冇

8強戰對九巴元朗射入「世世世界波」的東方龍獅中場「傻邦」梁振邦，賽前提醒對友切勿輕敵：「雖然南華近況麻麻，但每次對親東方佢哋都特別醒神，何況佢哋嘅華將有一定實力，我哋要好小心應戰。」「儍邦」表示球隊當前最大敵人其實是自己：「與其問我哋有咩部署，不如問我哋點去恢復好過，近期踢得密兼硬仗連場，大家都攰喇，所以點樣減低傷疲對我哋嘅影響，先係最大關鍵。（最期待嘅畫面係唔係再入世界波？）唔使客氣喇，如果能夠將朱兆基Mark到一戙都冇就最正！嘻！嘻！」

巴士廠無了

不過附近支援設施都不足

多個場打都好！

過左一日姐，竟然
顏卓彬 649 票
卓耀國 323 票
劉學銘 393 票
謝朗軒 116 票
顏卓彬票數係我國兩倍，謝朗軒6倍
請各位支持香港未來希望

好過無！

不過有左屯門，會唔會咁快起洪水橋先？

一向都係話用作體育康樂用途
只係咁多年得個up字 做住巴士廠先

村短生埋仔都唔知起得未

睇圖似可以打鼓
附近無高樓

得罪講句
林學曦，梁冠聰，劉卓軒都攞過最佳年青球員
依家垃圾到
攞到最佳年青球員唔代表成材
攞唔到都可以最後成材

咁玩法我支持中國杯葛所有足球運動，等AFC,FIFA驚嘛

呢兩三日傑志d票升得好勁
估計同東方係亞冠太西有關
南華全季表現又唔好
所以d票去哂傑志度
不過連顏卓彬都咁高票真係over咗

請支持顏卓彬

要好似我谷咁擺去跑道圈內先得
只要擺係看台同跑道中間，咁就.....
啟德又用返將軍澳同青衣嘅款設計
唉

顏卓彬票數係我國兩倍，傑仔3倍，謝朗軒6倍
好多fans

撚有女會肯同村短生仔咩

臘囝毒撚冇女就收皮啦

雷動計劃

Trophy Network 拓飛文化
7 分鐘 ·

關島足協理事長黎錦豪Richard Lai，在27日在美國聯邦法院承認收賄犯行，現在看來，包括日前關島放棄AFC賽事、甚至關島協會與球隊的各項決議，很可能都與這些賄款極為相關。

2011 接受10萬美金賄款，在主席選舉時投給行賄者。

2009 - 2014 接受超過85萬美金賄款，運用自己在FIFA的職位與影響力，幫助亞足聯AFC成員獲得FIFA選舉的席次，同時建立賄款關係網路，讓自己不僅掌控AFC、同時影響FIFA，而他正是現任AFC行銷委員會、FIFA審計與監察委員會成員。

關島足球執得了

ps 依3個人態度好有問題

🇰🇵北韓廿三死士名單
利申鳩砌

教練：廖俊輝
門將︰謝德謙、李瀚灝、謝家榮
後衛︰楊賜麟、方栢倫、黃俊皓、李毅凱、陳衍光、曾錦濤、胡晉銘
中場︰陳俊樂(C)、葉頌朗、黎耀昌、談樂軒、蕭俊銘、劉學銘、劉家銘、林樂勤
前鋒︰卓耀國、黎洛賢、許嘉樂、林學曦、夏志明

*為巴林十五死士

足總選舉
最新最佳11人

葉鴻輝
盧均宜 金奉珍 羅拔圖 金東進
林嘉緯 黃洋 華杜斯 費蘭度
辛祖 高美斯

次佳11人

謝德謙
法比奧 陳偉豪 艾里奧 黃梓俊
麥基 伊達 迪高 李康廉
艾力士 洛迪古斯

Fabio

全華班

睇見呢個陣都想嘔

盧均宜

av

好多人都係睇名氣投票，每季都係咁

三腳都係死士之一wor

仍活躍於頂級聯賽: 謝德謙、李瀚灝、黎耀昌、梁子駿、沈國輝、葉頌朗
半收皮: 鄭少偉、文彼得(復出)
已退出頂級聯賽: 利偉倫、潘耀焯、鄧景煌、蘇來強、梁倬軒、馮啟匡、鄭禮騫

邊個黃梓俊

細焯下季仲留唔留喺北區

av都好少少 可能亞冠外果球
屌你 均宜下半埸踢麥9

相比巴林，北韓環境差同政治壓力好大，依個陣算好，好多人會退隊

說穿了

北韓廿三死士名單
守門員

袁皓俊 (香港飛馬)、陳嘉豪 (傑志)、葉嘉宇 (理文流浪)

後衛

徐宏傑、羅梓駿、羅振庭、姚浩明、
陳港斌、劉學銘 (冠忠南區)、謝朗軒、韋健豪 (理文流浪)

中場

郭子堦 (標準灝天)、黎洛賢、蕭俊銘、黃 洛、胡晉銘 (香港飛馬)、

顏卓彬 (傑志) 黃駿軒 (理文流浪)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒

鄭兆均 (標準灝天)、鍾偉強

播磨浩謙 (傑志)、羅曉聰 (南華)

利申 9 up

u22 7月去北韓比賽視察下環境，
之後1月做23死士

均宜好多fans

有23個死士咁多都幾好

傑志朋友隊 ？

btw中場

Av換麥小明都得

次選隊只得兩外援
執一執後防出去打亞冠都唔失禮

毒果派cathy去同ptbf做訪問

黃梓浩先啱

有冇link呀？
利申：迷珊黨會長

收手啦, i'm watching you 呀

me also ptbf
why dont find me

cathy個樣好似好lum條仔

我霖

pmed

一定好Mk

成個鳩拍蠔比比鳥咁

Cathy bb 直腸直肚

姐係證明好多人係睇隊波多過睇個球員點
當最佳球員係最佳球隊咁投

好惡毒好搶口

割蓆

聯合聲明
4月25日，我們325名廣州球迷在香港旺角大球場指定的客隊球迷區，觀看了香港東方與廣州恆大隊的第二回合比賽。我們注意到，賽后有媒體報導稱：亞足聯收到香港足總的報告，指在現場助威的個別廣州球迷打出涉嫌政治內容傾向的橫幅。
對此，我們深表遺憾，並鄭重聲明如下：
1、我們廣州325名球迷當晚所攜帶的助威橫幅、器材在進場前均經過旺角大球場嚴格的安保檢驗。觀賽期間，所有廣州球迷均嚴格按照旺角大球場的安保要求，遵章守紀，熱情助威。
2、事件發生後，我們迅速展開調查。經查，在客隊球迷區有四人舉起一面涉嫌有政治內容傾向的橫幅。進一步核查得知，此四人不是我們球迷會的註冊會員。對於他們的真實身份，以及如何攜帶這樣明顯的橫幅可通過旺角大球場嚴格的安保檢驗，我們對此一概不知情。
3、多年來，無論是中超還是亞冠，無論是主場還是客場，我們一路跟隨廣州隊南征北戰，文明觀賽，理性觀賽數百場，從沒出現過違規違法的橫幅。
4、我們熱愛足球，喜歡足球，享受足球帶來的樂趣，不想也不會涉及政治，更不想被別有用心的人抹黑廣州球迷的形象、破壞廣州香港兩地球迷的感情。
現得知，非廣州球迷的行為可能導致亞足聯會對我們深愛的球隊進行處罰。在此，我們懇切希望亞足聯能對事件展開深入調查，秉公執法，不要敷衍了事，草率決定，不要傷害廣大中國球迷的感情。
特此聲明。
聲明人：廣州球迷聯盟、南粵球迷文化交流協會、廣州十二衛球迷會、廣州網絡球迷聯盟、廣州市花都區球迷協會、廣州高校球迷聯盟、佛山球迷聯盟、吳川球迷聯盟、東莞球迷聯盟、嶺南球迷會、潮汕球迷聯盟、華南虎聯合球友會、湛江球迷聯盟、清遠市足球球迷協會、明日之星家長球迷會、廣州市羊城球迷文化交流協會、珠三角球迷會、粵廣球迷聯盟、廣州恆天下球迷會、廣州粵龍球迷協會二〇一七年四月二十八日

舉報者係goal3 以前一位成日北上睇大陸波嘅會員。

唔洗解釋呀
果行舉Banner既球迷係唔係球迷會根本就唔係重點

事件發生後，我們迅速展開調查。經查，在客隊球迷區有四人舉起一面涉嫌有政治內容傾向的橫幅。進一步核查得知，此四人不是我們球迷會的註冊會員。對於他們的真實身份，以及如何攜帶這樣明顯的橫幅可通過旺角大球場嚴格的安保檢驗，我們對此一概不知情。

唔知佢地真實身份, 但又知道佢地唔係註冊會員

恆大球迷 = 廣州足球condom

$1000, ok?
拖手 睇戲 but no sex, ok?

好靈異啊

典型港奸

恆大割蓆可恥

差唔多成隊傑志入選 傑迷

ky同金東進

垃圾

召集更多迷珊黨

唔係足總/球會告 可能afc唔撚理

Cathy有無順便試鐘

傑志強大了

哇屌！香港含迷就唔係自己人？有無人貼去香港含撚大球迷page?

成件事愈黎愈on9

知道4人真實身份咪隊佢地出黎頂囉，
之後含大扮哂嚴厲咁永久禁止4條支那仔入場，
扮下死狗搏唔洗罰囉

光速割蓆，飯民同建制班撚樣都比唔上

香港太撚多on9 含大呢啲濕鳩隊都撐得落 撐含大落地獄

家下出唔出到線都未知
比著佢地晨早出撚左線重唔招招積積話罰咪罰 我滿州隊大撚把釣

得4個人舉得起個塊Banner ?

旺角場唔係大球場喎
應該冇咁多天上地下嘅朋友架

影響到頭四/五名次嘅比賽有（前者主場）：
元朗對南華
南區對飛馬
標天對大埔

南區已鎖定前四，只要佢唔失分就肯定第三；得一分嘅話，要元朗主場大炒到南華12球或以上，或者南華贏元朗，南區先會跌落第四；輸波嘅話，只要元朗對南華分到勝負，南區就會跌落第四。

大埔要上頭四/五嘅惟一方法就係贏，失分就篤定第6。如果大埔贏標天，元朗南華打和，大埔會憑較佳對賽成績升上第四，南華跌到第五，元朗跌到第六；南華贏，大埔第五，元朗第六；元朗贏，大埔第五，南華第六。

至於元朗同南華喺煞科日將會正面交鋒。元朗贏，南區輸，元朗第三，南區第四；元朗贏，南區贏，南區第三，元朗第四；南華贏，南區輸，南華第三，南區第四；南華贏，南區贏，南區第三，南華第四。

完季第3-6位次序會有以下可能：
南區 元朗 南華 大埔
南區 元朗 大埔 南華
南區 南華 元朗 大埔
南區 南華 大埔 元朗
南區 大埔 南華 元朗
南華 南區 元朗 大埔
南華 南區 大埔 元朗
元朗 南區 南華 大埔
元朗 南區 大埔 南華

第五位有冇季後賽踢，將會視乎南華贏唔贏到足總盃。

不如話東方球迷扮恆大球迷入去搞事

笑死我

3、多年來，無論是中超還是亞冠，無論是主場還是客場，我們一路跟隨廣州隊南征北戰，文明觀賽，理性觀賽數百場，從沒出現過違規違法的橫幅。

乜撚野理據

之後無做過=今次都唔會做？

咁多年你d球迷夠唔會一齊嗌屌你老母啦
唔通果日成千隻野又唔係你地球迷呀？

不如話嗰4個係游蕙幀 梁頌恆 天埼 黃台仰

三區爭氣
齊齊贏波踢西波做六弟

元朗 冇得退守 1定要打沉南華

睇下閪仔會唔會派膠啦

唔好再講了

不撚如話舉banner既係東方球迷啦屌

含大班仆街真係無恥到不堪

明眼人一睇就知係傑迷搞事

俾人咁樣割蓆都仲撐隊波既話

仲衰過東方球迷

btw new post已備
[賓州含大即割] [本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (78)

嗰四條友係：Bigmac 村短 章子厚 民主黨賣香港

深入敵陣搞事

bigmac 愛東變成反東

垃王292票
大家推到300票ok?

大把垃圾廢物藍屍mon住呢度，相信已通報。

4位RIP。

英雄 誓流熱血 無懼霜雪厚
豪情義氣蓋世 讓名字記百世生命洪流
熊火千載不朽 光輝在捨我葬身後
英雄 但求曾經璀璨便足夠

割席呢啲嘢

哲學題：香港嘅恆大球迷係唔係恆大球迷？

好悶呀溫書

LLB/PCLL？

個日見到有個基因改造漢堡包彈下彈下去左恆大區，之後係塊牛肉到伸左2隻手出黎舉banner。

聽日考ECON我都溫緊
加油
聽日考完入場睇波

me too

Last sem

Civil Pro close book

而家仲有close book? 咩年代呀?

放棄左溫書lu不過就仲有半個鐘就做學生時代最後一個present

下年入場要比正價啦

教 equity 條友係度播毒
叫啲人跟佢 close book
commercial 都 close
不過俾人帶 annotated ordinance... 咁不如 open book

香港含大咩page

英雄好漢 胸懷大義 五湖七海里
俠客多君子 奸徒披靡 鬼神避忌
凜然肝膽照 俠客重仁義 拳風鎮住邪惡類
大刀劈盡無理事 豪氣壓絕強淚
伏霸揚正義 當仁拋小我 捨身成大事
永垂青史裡 熱血是男兒 當仁拋小我
捨身成大事 永垂青史裡 熱血是男兒
永垂青史裡 熱血是男兒

好正的歌詞
我港都需要俠士

980

狗志落地獄

狗志食住屎, 比狗屌到落地獄

【東方龍獅 vs 傑志 - 港超聯冠軍爭奪戰 門票預售安排！】- 2016-17年度中銀人壽香港超級聯賽

5月6日港超聯煞科日，東方龍獅同傑志將會係旺角大球場爭奪今屆港超聯冠軍，呢場比賽將會有門票預售比各位球迷提早買定飛，當日早少少入場搵個靚位睇大戰！請留意以下預售時間，5月6日一齊入場見証港超聯冠軍誕生！

-5月6日 東方龍獅 vs 傑志 門票預售時間(HK$80, $30)-
瑞士豪度錶足總盃四強(旺角大球場):
4月29日 傑志 vs 冠忠南區 (預售時間: 上午10時 - 完場後30分鐘)
4月30日 南華 vs 東方龍獅 (預售時間: 上午10時 - 完場後30分鐘)

富力地產菁英盃決賽(旺角大球場):
5月3日 和富大埔 vs 香港飛馬 (預售時間: 上午10時 - 完場後30分鐘)
以上3場賽事預售時間只係可以買到東方龍獅 vs 傑志門票，而3場賽事門票就會係該比賽開賽前90分鐘買到

-港超聯煞科日-
5月6日 東方龍獅 vs 傑志 (預售時間: 上午10時 - 下半場鳴笛開賽為止)

2016/17香港足球明星選舉投票:

#HKPL #EmbraceTheMoment

東傑大戰有預售
巴打們要買定先